<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<stringAsset version="65" encoding="utf-8">d2a55a69-74cb-4519-921e-3b0bde0b733f,2022-12-26 오후 5:37:10,,True,ko,"$0마나를 사용하여 지정한 위치에 $1초간 치유 지역을 생성합니다. 생성된 지역 위의 모든 아군 유닛들은(야생,경갑,중갑) $2초마다 $3의 체력을 회복합니다. 위치를 지정하지 않을 경우 주변 유닛에게 스킬을 사용합니다.   ",en,"Use $0 Mana to create a healing circle at a designated location for $1 sec. All units(Unarmored, Light Armor, Heavy Armor) within the circle recover $3 HP every $2 sec. If the area was not specified, heals the surrounding units.",ru,"Использует $0 ОМ, чтобы создать круг исцеления в указанном месте на $1 сек. Все юниты (без брони, легкая броня, тяжелая броня) в пределах круга восстанавливают $3 ОЗ каждые $2 сек. Если область не указана, лечит ближайшие юниты.",ar,استخدم $0 مانا لإنشاء دائرة شفاء في موقع محدد مقابل $1 ثانية. تسترد جميع الوحدات (غير المدرعة، والدرع الخفيف، والدرع الثقيل) داخل الدائرة $3 من نقاط الصحة كل $2 ثانية. إذا لم يتم تحديد المنطقة يشفي الوحدات المحيطة.,fa,از $0 مانا واسه ایجاد دایره سلامتی در موقعیت مشخص شده به مدت $1 ثانیه استفاده کن. تمام واحدها (بدون زره، زره سبک و زره سنگین) حاضر تو این دایره در هر $2 ثانیه به اندازه $3 سلامتیشون بازیابی میشه. اگه محدوده مشخص نباشه، واحدهای اطراف بازیابی سلامتی میشن.,zh-Hans,消耗$0魔力在指定位置产出治疗之环魔力，持续$ 1秒。在此期间，范围内所有作战单位（生物、轻甲、重甲作战单位）每$2秒恢复$3生命。如果没有指定区域，则会治疗周围作战单位。,zh-Hant,消耗$0魔力在指定位置產出治療之環魔力，持續$1秒。在此期間，範圍內所有作戰單位（生物、輕甲、重甲作戰單位）每$2秒恢復$3生命。如果沒有指定區域，則會治療周圍作戰單位。,th,ใช้มานา $0 เพื่อสร้างวงการรักษาในตำแหน่งที่กำหนดเป็นเวลา $1 วินาที ยูนิตทั้งหมด (ไม่มีเกราะ เกราะเบา เกราะหนัก) ภายในวงกลมจะฟื้นฟูพลังชีวิต $3 ทุกๆ $2 วินาที หากไม่ระบุพื้นที่ จะรักษายูนิตโดยรอบ,es,"Consume $0 maná para crear un círculo de Sanación en la posición especificada durante $1s. Todas las unidades dentro del círculo (sin armadura, armadura ligera, armadura pesada) restauran $3 PS por $2s. Si no se especifica el área, las unidades circundantes serán curadas.",pt,"Usar $0 magia para criar um círculo de cura em um local designado por $1 seg. Todas as unidades (Sem Armadura, Armadura Leve, Armadura Pesada) dentro do círculo recuperam $3 Pontos de Vida a cada $2 segundos. Se a área não for especificada, vai curar as unidades ao redor."</stringAsset>