<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<stringAsset version="65" encoding="utf-8">930203b5-e3ad-46ac-afa7-9a9fadbb6e59,2022-12-26 오후 5:37:10,,True,ko,"맹독에 피해를 받을 때마다 $0초만큼 시간이 증가하는 불치병에 걸립니다. 불치병에 걸린 대상은 $1초당 $2의 추가 피해를 받고 수리 및 치유를 받을 수 없습니다.
고블린 및 올빼미는 효과가 적용되지 않습니다.",en,"Each time an enemy is damaged by poison, the duration is increased by $0 seconds, causing an incurable disease.
 Incurable targets take $2 additional damage per second and cannot be repaired or healed.
The effect does not apply to Goblins and Owls.",ru,"Каждый раз, когда враг получает урон от яда, длительность увеличивается на $0 секунд, вызывая неизлечимую болезнь.
 Неизлечимые цели получают $2 дополнительных урона в секунду и не могут быть починены или излечены.
Эффект не распространяется на рабочих.",ar,"في كل مرة يصاب فيها عدو بالسموم ، تزداد المدة بمقدار $0 ثانية ، مما يتسبب في مرض عضال.
  تتسبب الأهداف غير القابلة للشفاء في ضرر إضافي قدره $2 في الثانية ولا يمكن إصلاحه أو معالجته .
التأثير لا ينطبق على الغوبلین والبوم.",fa,"هر بار که دشمن توسط سم آسیب میبینه، زمانش $0 ثانیه افزایش پیدا میکنه و باعث درد بی درمون میشه.
 قربانی های درد بی درمون در هر ثانیه $2 مقدار بیشتر آسیب میخورن و قابل تعمیر یا التیام نیستن.
روی گوبلین ها و جغدها تاثیر گذار نیست.",th,"ทุกครั้งที่ศัตรูได้รับดาเมจจากพิษ ระยะเวลาจะเพิ่มขึ้น $0 วินาที ทำให้เกิดโรคที่รักษาไม่หาย
เป้าหมายที่ติดโรครักษาไม่หายจะได้รับดาเมจเพิ่มเติม $2 ต่อวินาที และไม่สามารถซ่อมแซมหรือรักษาได้
ผลนี้ไม่สามารถใช้ได้กับปีศาจและนกฮูก",zh-Hans,"每次敌人受到中毒伤害，中毒持续时间增加$0秒，并附加毒蚀效果。
携带毒蚀效果的单位每秒会额外承受$2伤害，并且无法被修复或治疗。
该效果不适用于哥布林和猫头鹰。",zh-Hant,"每次敵人受到中毒傷害，中毒持續時間新增$0秒，並附加毒蝕效果。
攜帶毒蝕效果的組織每秒會額外承受$2傷害，並且無法被修復或治療。 
該效果不適用於哥布林和貓頭鷹。",es,"Cada vez que un enemigo es herido por un veneno, la duración aumenta en $0s, causando un envenenado incurable.
 El objetivo incurable recibe un daño adicional de $2 por segundo y no puede ser reparado o curado.
Este efecto no se aplica a los duendes y búhos.",pt,"Cada vez que um inimigo sofre veneno, a duração aumenta em $0 segundos, causando uma doença incurável.
 Alvos incuráveis ​​sofrem $2 dano adicional por segundo e não podem ser reparados ou curados.
O efeito não se aplica a Goblins e Corujas."</stringAsset>