<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<stringAsset version="65" encoding="utf-8">81a9dd8c-6c1c-4297-97fd-0222b8c2257a,2022-12-26 오후 5:37:10,,True,ko,"지정한 위치를 $0초동안 눈보라 지역으로 만듭니다. 적이 지역 위에 있을 경우 $1초마다 $2의 피해를 입고 빙결 상태가 됩니다.
빙결 상태는 $3초간 지속되며 공격속도가 $4, 이동속도가 $5만큼 느려집니다.
빙결 상태는 최대 $6번 중첩되고 중첩 당 지속시간이 1초 증가합니다.
고블린과 올빼미에게는 $8의 피해만 줍니다.
다시 사용하기 위해서는 $7초를 기다려야 합니다.",en,"Sends a blizzard to the target area for $0 sec. Enemies within this area will receive $2 damage every $1 sec, and be frozen.
The freezing effect lasts $3 sec, slowing down their attack by $4 and movement by $5.
The effect can be stacked up to $6 times, each stack extends the effect by 1 sec.
Goblins and Owls receive only $8 damage.
Cooldown: $7 sec.",th,"ส่งพายุหิมะไปยังพื้นที่เป้าสุนัขล่าเนื้อยเป็นเวลา $0 วินาที ศัตรูในพื้นที่นี้จะได้รับดาเมจ $2 ทุกๆ $1 วินาที และถูกแช่แข็ง
เอฟเฟกต์แช่แข็งคงอยู่ $3 วินาที ทำให้การโจมตีช้าลง $4 และเคลื่อนไหว $5
เอฟเฟกต์สามารถซ้อนได้สูงถึง $6 ครั้ง โดยแต่ละการซ้อนทับเพิ่ม 1 วินาที 
ก็อบลินและนกฮูก ได้รับดาเมจเพียง $8
คูลดาวน์: $7 วินาที",zh-Hans,$0秒内使指定位置变成暴风雪区域，位于区域中的敌人每$1秒受到$2的伤害，并陷入冰冻状态，冰冻状态持续$3秒，敌人攻击速度减少$4，移动速度减少$5，冰冻状态最多叠加$6次，每叠加一次持续时间增加1秒。每次使用之后有$7秒的冷却时间，哥布林只受到$8的伤害。,ru,"Покрывает выбранную область метелью на $0 сек., наносит урон $2 каждые $1 сек. всем врагам в зоне поражения и замораживает их.
Эффект заморозки длится $3 сек., снижает скорость передвижения противника на $5 и атаки на $4.
Эффект суммируется до $6 раз, каждое повторение продлевает действие эффекта на 1 сек.
но лишь $8 урона — рабочим.
Перезарядка: $7 сек.",ar,"يرسل عاصفة ثلجية إلى المنطقة المستهدفة لمدة $0 ثانية. الأعداء في هذه المنطقة سيتلقون $2 من الضرر كل $1 ثانیة، وسيتم تجميدهم.
يستمر تأثير التجميد $3 ثانية، مما يؤدي إلى إبطاء هجومهم بمقدار $4 والحركة بمقدار $5.
يمكن تكديس التأثير حتى $6 مرات، كل كومة توسع التأثير بمقدار ثانية واحدة.
تتلقى الغبلین والبوم ضررًا قدرة $8 فقط.
وقت التهدئة: $7 ثانية.",fa,"کولاکی رو به مدت $0 ثانیه به منطقه هدف میفرسته. دشمن‌های حاضر تو این منطقه به مدت $1 ثانیه به میزان $2 آسیب میبینن و منجمد میشن.
اثر انجماد $3 ثانیه طول میکشه، سرعت حمله شون رو به اندازه $4 و حرکت رو به اندازه $5 کم میکنه.
میشه $6 بار پشت هم از این قابلیت استفاده کرد و هر بار مدت زمان اثرش به اندازه 1 ثانیه بیشتر میشه. گوبلین‌‌ها و جغدها تنها 8$ آسیب میبینن.
آماده سازی: $7 ثانیه.",zh-Hant,$0秒內使指定位置變成暴風雪區域，位於區域中的敵人每$1秒受到$2的傷害，並陷入冰凍狀態，冰凍狀態持續$3秒，敵人攻擊速度減少$4，移速減少$5，冰凍狀態最多疊加$6次，每疊加一次持續時間增加1秒。每次使用之後有$7秒的冷卻時間，哥布林只受到$8的傷害。,es,"Lanza una ventisca al área objetiva durante $0s. Los enemigos en esta área recibirán $2 de daño cada $1s y serán congelados.
El efecto de congelación dura $3s, ralentizando el ataque en $4 y el movimiento en $5.
El efecto puede acumularse hasta $6 veces, y cada acumulación prolongará el efecto por 1s.
Los Goblins y Búhos recibirán daño no más de $8.
Tiempo CD: $7s.",pt,"Lançar uma nevasca à área alvo por $0 seg, e os inimigos dentro desta área receberão $2 danos a cada $1 seg e serão congelados.
O efeito de congelamento pode durar $3 seg., desacelera o ataque deles em $4 e o movimento em $5.
O efeito pode ser empilhado até $6 vezes, cada pilha prolonga efeito em 1 segundo.
Goblins e Corujas recebem apenas $8 dano.
Tempo de Espera: $7 seg."</stringAsset>