<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<stringAsset version="65" encoding="utf-8">4a6184a5-a4e5-4cbe-8272-be43349336b5,2022-12-26 오후 5:37:10,,True,ko,"기본 공격 시 대상 주변을 범위 공격하고 빙결 상태로 만듭니다. 빙결 상태는 $0초간 지속되며 공격속도가 $1, 이동속도가 $2만큼 느려집니다. 빙결 상태는 최대 $3회 중첩되고 중첩 당 지속시간이 1초 증가합니다.",en,"Basic attack deals AoE damage and covers the area with frost that freezes enemies for $0 sec., slows down their attack speed by $1 and movement speed by $2. This effect can be stacked up to $3 times, and each stack will extend the effect by 1 sec.",th,การโจมตีปกติจะสร้างดาเมจแบบพื้นที่และครอบคลุมพื้นที่ด้วยน้ำแข็งที่ทำให้ศัตรูหยุดนิ่งเป็นเวลา $0 วินาที ลดความเร็วในการโจมตีของพวกมัน $1 และความเร็วในการเคลื่อนที่ $2 เอฟเฟกต์นี้สามารถซ้อนกันได้สูงถึง $3 ครั้ง และแต่ละการซ้อนทับจะเพิ่ม 1 วินาที,zh-Hans,基本攻击时，对目标周围发动范围攻击，使敌人陷入冰冻状态。冰冻状态持续$0秒，敌人的攻击速度减少$1，移动速度减少$2。冰冻状态最多叠加$3次，每叠加一次持续时间增加1秒。,ru,"Базовая массовая атака покрывает зону изморозью на $0 сек. Замедляет скорость атаки врагов на $1 и передвижения на $2. Эффект суммируется до $3 раз, каждое повторение продлевает действие эффекта на 1 сек.",ar,يتسبب الهجوم الأساسي في تلف منطقة AoE ويغطي المنطقة بالصقيع الذي يجمد الأعداء لـ$0 ثانية ، ويبطئ سرعة هجومهم بمقدار $1 وسرعة الحركة $2. يمكن تكديس هذا التأثير حتى ۳ مرات، وستعمل كل حزمة على تمديد التأثير بمقدار ثانية واحدة.,fa,حمله ساده به منطقه اثر آسیب وارد و محدوده رو پر از یخ میکنه که در نتیجه دشمن‌ها به مدت $0 ثانیه منجمد میشن، سرعت حمله اون‌ها به اندازه $1 و سرعت حرکت به اندازه $2 کم میشه. میشه $3 بار پشت هم از این قابلیت استفاده کرد و هر بار مدت زمان اثرش به اندازه 1 ثانیه بیشتر میشه.,zh-Hant,基本攻擊時，對目標周圍發動範圍攻擊，使敵人陷入冰凍狀態。冰凍狀態持續$0秒，敵人的攻擊速度減少$1，移速減少$2。冰凍狀態最多疊加$3次，每疊加一次持續時間增加1秒。,es,"El ataque básico causa daño AdE y cubre el área congelada del enemigo durante $0s, reduciendo la velocidad de ataque del enemigo en $1 y la velocidad de movimiento en $2. El efecto puede acumularse hasta $3 veces, y cada acumulación prolongará el efecto por 1s.",pt,"O ataque básico causa danos AoE e cobre a área com geada que pode congelar inimigos por $0 seg., diminuir sua velocidade de ataque em $1 e velocidade de movimento em $2. Este efeito pode ser empilhado até $3 vezes, e cada pilha estenderá o efeito em 1 segundo."</stringAsset>