<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<stringAsset version="65" encoding="utf-8">676e5ebf-d7e7-49b7-a544-ddcc9e4b1a6a,2022-12-26 오후 5:37:10,,True,ko,"발록은 적진 한가운데로 뛰어들어가는 것을 좋아합니다.
발록이 착지할 때 생기는 어마어마한 충격파에 당한 적들은 발록의 공격력의 $2의 데미지를 입고 $0초 동안 움직일 수 없는 상태가 되며 자신은 받는 피해가 감소됩니다. 범위 공격은 중앙에서 멀어질수록 공격력이 감소합니다.
단, 고블린에게는 $3의 피해만 줍니다.
도약은 $1초에 한번 사용 할 수 있습니다.
",en,"Demon lunges into the heart of the battle. When he touches down, Demon creates a strong shockwave that deals damage equal to $2 of his Attack and stuns the targets for $0 seconds. The further the target, the less damage it receives. Goblins receive no more than $3 damage.
Demon can leap once every $1 sec.",th,"ปีศาจพุ่งเข้าใส่หัวใจของการต่อสู้ เมื่อเขาแตะพื้น จะสร้างคลื่นกระแทกที่รุนแรงซึ่งสร้างดาเมจเท่ากับ $2 ของการโจมตีของเขาและทำให้เป้าสุนัขล่าเนื้อยมึนงงเป็นเวลา $0 วินาที ยิ่งเป้าสุนัขล่าเนื้อยไกลเท่าไรก็ยิ่งได้รับดาเมจน้อยลงเท่านั้น ก็อบลินได้รับดาเมจไม่เกิน $3 ดาเมจ
ปีศาจสามารถกระโดดได้ทุกๆ $1 วินาที",zh-Hans,炎魔很喜欢直接冲进敌阵中心杀个痛快。炎魔落地时产生的巨大冲击波会让受波及的敌人受到相当于炎魔攻击力$2的伤害，并且$0秒内陷入无法动弹的状态。范围攻击的攻击力从中心往外逐渐递减。不过，对哥布林和猫头鹰只会造成$3的伤害。每$1秒可以发动一次跳跃。,ru,"Приземляясь, создает ударную волну, наносящую врагам $2 урона и оглушающую их на $0 сек. Чем дальше противник, тем меньше урон. Максимальный урон Гоблинам и Совам: $3. Демон может совершать прыжок каждые $1 сек.",ar,"الشيطان يندفع في قلب المعركة. عندما يلمس الشيطان، يخلق الشيطان موجة صدمة قوية تسبب ضررًا يساوي $2 من هجومه ويصعق الأهداف لمدة $0. كلما زاد الهدف، قل الضرر الذي يتلقاه. لا تتلقى العفاريت أكثر من $3 من الضرر.
يمكن أن يقفز الشيطان مرة كل $1 ثانية.",fa,"دیو به صورت پرشی وارد قلب میدان جنگ میشه. وقتی دیو وارد جنگ میشه موج ضربه‌ قدرتمندی رو ایجاد میکنه که آسیبی برابر با $2 حمله‌اش رو وارد میکنه و هدف‌ها رو به مدت $0 ثانیه گیج میکنه. هرچه هدف دورتر باشه، آسیب کمتری میبینه. گوبلین‌‌ها بیشتر ار $3 آسیب نمیبینن.
دیو میتونه هر $1 ثانیه یکبار پرش کنه.",zh-Hant,紅魔很喜歡直接衝進敵陣中心殺個痛快。紅魔落地時產生的巨大衝擊波會讓受波及的敵人受到相當於紅魔傷害$2的傷害，並且$0秒內陷入無法動彈的狀態。範圍攻擊的傷害從中心往外逐漸遞減。不過，對哥布林和貓頭鷹只會造成$3的傷害。每$1秒可以發動一次跳躍。,es,"El demonio incurre en el centro de la batalla. Cuando aterriza, el demonio crea una poderosa onda de choque, causando daño equivalente a un ataque de $2 y aturdiendo al objetivo durante $0s. Cuanto más lejos esté el objetivo, menos daño recibirá. Los Goblins reciben daño no más de $3.
El demonio puede activar un salto cada $1s.",pt,"O demônio lança-se a ao centro do campo de batalha. Quando ele aterrissa, o Demônio pode criar uma forte onda de choque que causa danos equivalentes a $2 de seu Ataque e atordoa os alvos por $0 segundos. Quanto mais distante o alvo, menos danos ele recebe. Goblins recebem menos de $3 dano.
O Demônio pode saltar uma vez a cada $1 seg."</stringAsset>